公開屌聯署channel

事源見到
［搞乜啊！］德國聯署係唔係真係放棄左啊？ 連Enzo 都覺得冇得救啦！！

即刻諗起之前有個十萬人白宮聯署channel
有成8萬幾9萬人
DLLM無撚更過新since Nov！！！

強烈建議有心人即開TG Channel *for any kind of petition*，跟手全世界瘋狂forward幾日，尤其最好呢一兩日趁住有noise。

然之後希望@hongkongindex會有。
團結前一定要有平台。

我指我呢個港豬啊